---
title: Construarte - Engenharia & Construção
type: partner
category: platinium
website: 'https://www.construarte.eng.br/'
logo: /images/partners/construarte.png
socials: []
---

Soluções em construção civil

Há 5 décadas trabalhamos na construção de grandes projetos com foco na excelência e firmando uma relação sólida com nossos clientes, comunidade e colaboradores.

Nosso trabalho é reconhecido e premiado pelo alto padrão de qualidade. Somos certificados pelo Programa Brasileiro de Qualidade e Produtividade (PBQP-h) e pelo ISO 9001. Estas conquistas reforçam a seriedade da nossa empresa e para quem nos contrata é a segurança de fazer o investimento certo.

Em nossa essência está o respeito e a seriedade. Por isso nossos processos construtivos são altamente controlados e mantemos sempre o comprometimento de realizar uma obra limpa, com baixa geração de resíduos, bem como sua reciclagem, diminuindo os impactos na natureza. 

Conheça mais sobre a Construarte aqui: [https://www.construarte.eng.br/](https://www.construarte.eng.br/)

![construarte](/images/partners/construarte.png)

